馬來西亞個首相名譯做毛稀丁

幾間媒體都係，做乜咁大整蠱
可能佢其實係黑森林嚟

呢條友好嘢嚟，係馬來人至上主義者，折磨下班馬來支那人都好

可能人如其名 真係毛稀丁

留名等fact check

新老毛

人地譯 毛希丁
你就用 "稀"

最初叫幕尤丁咪幾好
好似英祿咁，英拉個名柒好多

熙

當地華人係叫慕尤丁

有一個譯法叫 穆希丁
我估都係類似Muhammad 呢個譯名
廣東話都係手寫穆罕默德 但係口讀毛罕默德

老馬湊大佢咁耐，結果做25仔投靠巫伊

叫莫曦庭仲好聽

英國就會咁譯